\begin{song}{En tår på tanden}{entarpatanden}
\mel{Kalle Teodor}
\begin{vers}
En tår på tanden för vårt utseendes skull.\\
En tår på tanden för vår skönhet.\\
Långt mycket vackrare blir du när jag är full.\\
En tår på tanden för vår skönhets skull. (Skål!)\\

\end{vers}
\begin{vers}

Två tår på tanden för vår styrkas skull.\\
Två tår på tanden för vårt mod.\\
Alla starka karlar blir som höns när jag är full.\\
Två tår på tanden för vårt hjältemod. (Skål!)\\

\end{vers}
\begin{vers}

Tre tår på tanden blott för det är gott.\\
Tre tår på tanden för vår smak.\\
Är det inte gott så är det vått. Det är alltid nåt.\\
Tre tår på tanden för vår goda smak. (Skål!)\\

\end{vers}
\begin{vers}

Fyra tår på tanden utan något vettigt skäl (Skål!)\\

\end{vers}
\begin{vers}

Fem tår på tanden för att livet är kalas.\\
Fem tår på tanden, tralalaa.\\
Supa, slåss och svärja, kurtisera, slå i kras.\\
Fem tår på tanden, tra la la la laa. (Skål!)\\

\end{vers}
\begin{vers}

Sex tår på tanden för min själ jag är en hund.\\
Sex tår på tanden AaWooouuu!\\
Här ska alla vaka här ska ingen få en blund.\\
Sex tår på tanden för en smutsig hund. (Skål!)\\

\end{vers}
\begin{vers}

Sju tår på tanden. - Men du skulle ju bara ta en!\\
Sju tår på tanden för sig - hur gick detta till!\\
Men det finns inga skäl att sörja, vi börjar om igen.\\
Sju tår på tanden om du bjuder till. (Skål!)\\
\end{vers}
\begin{vers}
En tår på tanden för vårt utseendes skull.\\
En tår på tanden för vårt skönhet.\\
Alla är så vackra! Jag är vacker! Jag är full!\\
En tår på tanden för vår skönhets skull. (Skål!) \\
\end{vers}
\end{song}
